[突發] 已入立法會

好驚困獸鬥 加油